[正視聽]開槍既係白衫高層 唔好再講高層同前線割

交通警: 藍衫 有number

意圖謀殺警甴: 白衫 冇number

開槍既係著左件黃背心既警署警長
撞人既係散仔交通警
無論高層散仔都失撚晒控
警甴冇一個係無辜

Er...雞仔餅係散仔嚟，都係員佐級，唔係咩高層..

割你老母咩 警甴冇一個係無辜

圓寂級曱甴黎 同支那光頭劉曱甴一樣職位

員佐級最高層。

低層黎㗎...大學畢業都高級過佢

散仔大佬比人吹到高層
呢d人等退休 比佢着白衫都唔願上

exactly
all are cockcroach

殺人兇手有樣睇

殺人兇手有樣睇

散仔先係高層喎

訓撚醒未？
拉

係咪以為交通部無白衫
時沙白衫就唔係交通警？咩概念黎

雞仔餅，同光頭曱甴一樣level

警署警長係低層黎 係員佐級
升唔到上管理層
但認同你講冇一個係無辜

全港最團結一致就係班POPO
你信佢地會割? 我唔信囉

Btw想分差佬就好睇對鞋啦 呢個時沙著交通boot架

今時今日仲有人未識睇班狗嘅職級

爛鳩時沙高乜嘢層......
白恤衫入面最低級果隻

咁都係高層,U WIN

知唔知咩叫高層

警長都係白衫黎既

有幾撚高？？？ 十鳩幾級入面，位列尾三

樓主你咁樣點正視聽啊

三柴=沙展,警長 藍衫
雞仔餅=時沙,警署警長 白衫員佐級

尾4

老散之中既大粒DD
但其實都係老散黎

推

高你老母級咩
同林大總統,光頭佬同上次射健仔果個同級
最撚癲最撚垃圾最撚危險就係雞仔餅

呢兩款都係藍衫廢柴

時沙都計高層

咪係

老散嘅摸頂咁滯

高你老母, 雞仔餅=高級老散

警署警長都高層...

唔係高層嚟
希望你可以了解多D你既敵人

戇鳩士沙，高乜撚野層？同林大總統同rank之麻！唔好鳩！

agger
對外就喊哂口，對內就開香檳
對外就話為自己行為負責，對內就撐開槍

人工頂盡好似先得4皮幾咋喎

時沙嚟，都係散仔

Push

尾4呀
狗 高狗 狗長 狗仔餅

林大總統咪雞仔餅 咪散仔會會長

push

唔識嘢就做cd rom，好醜

全部都係畜牲 唔洗細分

下，雞仔餅黎咋woh

咪係
呢個grade件白衫係施捨俾佢地著架咋

最高級嘅散仔

諗極唔明點解要抆槍 明明無攻擊性武器 係攞槍之後先有人過嚟

推佢老母

高層就唔使出黎打 坐係office嘆冷氣啦

一個開槍，全犬都一樣

其實d後生年資淺既督察都要聽雞仔餅枝笛，因為佢地老屎忽

推乜鳩呢 學下睇下內容先做機械人

P

狗餅排尾四喳

高層
Pi都不如 係用年資升上去

你去下曱甴官網先

咪又係圓寂級

時沙咋on9

時沙濕鳩老屎忽嚟姐

Officer 都唔算係
高咩層
EO 都高grade 過佢地

抗爭咗5個月都未識分？

雞仔餅都係癲狗嚟

高級低層警員

警署警長又叫雞仔餅或時沙，散仔中最大最有經驗的老差骨，官階和督察差不多(所以是白衫)，但再昇級就很難

英界冠軍仍然係英甲

大學畢左業未？高層

黑警冇一個係無辜

員佐級最高級個位先係真正高層呀
又唔諗下狗隊有幾多人係散仔

雞仔餅都係低層 under林總統

老散黎 乜野撚高層

軍曹

雞仔餅係白色衫入面最底級
無學位都升到

真 佢見到22歲FG嘅PI仔都要叫呀sir
仲好意思叫高層

高層？

Tui

推
佢個kidney同肝 要還

以前就係，宜家邊會，d一粒花一出學堂已經串串貢😂，真係有野搞唔掂咪壓落去，d時沙自己搞lo

呢件只係低級白衫

警署警長都係員佐級，即係散仔咋

點解咁撚樣嘅post都800幾正皮

對樓主黎講係叫高層了

雞仔餅其實仲衰撚過傷心柴，有聽過傷心柴標尾會上三柴，但未聽果雞仔餅變花